餓了？太香？外送員送鹽酥雞自己先吃

南投市一名媽媽，帶小孩不方便外出，昨天晚上透過外送平台，點了200多塊的鹽酥雞，餐點快到的時候，從監視器看到，外送員竟然正在吃她的鹽酥雞。外送平台要解除合作關係，還要追究業務侵占等法律責任。

點解每次嗌food panda嘅時候，杯嘢飲都會少咗咁多嘅

我反而多左盒醬

On9 緊係遠離餐廳 未到客人地方食
不過佢車手

係咪白色

你唔係多左盒醬，係少左盒雞，外賣哥哥唔鍾意點醬

d fd 係外國送pizza 都係咁偷野食

食配料呀?
塊數應該唔少得
果少少配料都要偷
窮撚到咁係未呀

佢地用私家車送，話太香忍唔到，食少少

唔怪得叫壽司會細舊左

恐怖白果醬?

睇到「點了200多塊的鹽酥雞」個意思想像緊咁多點食得晒緊係要一齊食